連登禮貌運動 Day 35

大家好
各位晚安

Daily fact:
正多面體有五隻，好多幾何學上嘅立體可以透過切割正多面體整出嚟。例如，足球形狀可以透過切割二十面體嘅頂嚟做成，所以佢嘅正式名稱係截角二十面體。同時，好多晶體結構嘅形狀都同幾何立體有關。

晚安啊 好多謝你嘅資訊啊

晚安

樓主早上好 多謝你啲用唔到嘅information

hello
資訊本身客觀存在
有時未必要諗到用處係咩，可能本身宇宙入面嘅野同概念存在嘅意義就係存在本身

屌 高追咗GME

omg
蝕好多？

樓豬咁夜仲唔訓？

鑽石最少都切到72面

多謝關心
樓豬仲好年輕，所以有生理時鐘有D奇怪

Brilliant cut 好似得57,58面喎
BTW,鑽石化學結構係四面體，但晶體結構係八面體

公主切割多啲